有無d好平淡 既愛情片推介？

sad ending happy ending都無所謂
500 days of summer咁都得

今天不上班

舒淇+鵬于晏

av大把啦

不了

陣間睇下先

好典型嘅戀愛日劇，真心好正，有種好幸福嘅感覺

Before sunrise sunset midnight

入嚟就係想講呢3部

月色真美

重有Flipped
超好睇

before sunrise係唱片店果幕真係浪漫到

呢3部曲根本冇得輸

我好鍾意the notebook
Juno平唔平淡？好寫實

the notebk

About time

呢套父子情唔敢重睇
睇親眼濕

juno未睇過

俾你講咗

冷門d
Me earl and the dying girl

睇完好憧憬會有呢種相遇

Blue valentine

Lars and the real girl
submarine
Napoleon dynamite
Sing street
Begin again
Once
The perks of being wallflower
Cashback
Midnight in Paris
Amelie
Il mare
Annie hall
The fault in our stars
Four wedding and a funeral
Notting hill
Love actually
Groundhog Day
Eternal sunshine of the spotless mind
Her the time travellers wife